2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第二輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

A組:
Natalie Portman v 林娜璉@TWICE
Keira Knightley v Jennifer Lawrence

B組:
IU v 朱千雪
楊丞琳 v 林詩枝

C組:
Beer Passaranan v Elizabeth Olsen
Candice Swanepoe v 林宣妤

D組:
平井桃@TWICE v 李佳芯
周子瑜 v Ellen Page

A至D組第一輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A組第二輪

2017-9-27 12am-10pm

Natalie Portman v 林娜璉@TWICE

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-27 12:02am-10:02pm

Keira Knightley v Jennifer Lawrence

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽B組第二輪

2017-9-27 12:04am-10:04pm

IU v 朱千雪

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-27 12:06am-10:06pm

楊丞琳 v 林詩枝

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽C組第二輪

2017-9-27 12:08am-10:08pm

Beer Passaranan v Elizabeth Olsen

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-27 12:10am-10:10pm

Candice Swanepoel v 林宣妤

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽D組第二輪

2017-9-27 12:12am-10:12pm

平井桃@TWICE v 李佳芯

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-27 12:14am-10:14pm

周子瑜 v Ellen Page

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

巴打們可以去返呢度睇返抽籤結果同埋整個分組賽既賽程架

IN IU WE TRUST

唔知今日會有點樣既比賽呢,但辛勤左一周的我,依家要玩下switch了
大家多多投票啦,呠呠~~

IU
Nayeon, Momo, 子瑜

林詩枝

LM

A組:
Natalie Portman v 林娜璉@TWICE
Keira Knightley v Jennifer Lawrence

B組:
IU v 朱千雪
楊丞琳 v 林詩枝

C組:
Beer Passaranan v Elizabeth Olsen
Candice Swanepoe v 林宣妤

D組:
平井桃@TWICE v 李佳芯
周子瑜 v Ellen Page

IU 子瑜

點解子瑜就冇@TWICE
Btw 娜璉 MOMO子瑜

好似話當時有人質疑活躍地區同國藉問題

d組好難落手，兩邊都

等睇ali光榮出局
對面支持群太強大,無得鬥架

身體好誠實，明明想負皮佢

On9
keira輸jennifer成倍？

妮坦莉寶雯輸4倍比個咁平庸既妹

無計架喎,計投票
所以長遠黎講,我都諗緊有無可能開發一套智能系統係以佢地既熱搜程度,客觀樣貌黎計,之後再分返開投票兩part,咁可能會公平啲,但我邊識呀

連登好似冇咩人識Keria Kinghtly同Natalie Portman

TWICE係連登人氣太強

但係金所炫就輸比無Natlie咁靚既Gal Gadot,韓粉差別對待

永遠投泡菜對家

Gal Gadot近期有WW，係連登紅過Natlie
TWICE人氣勁到有半隊入到分組賽
所炫入到分組賽算唔錯

IUIUIUIU

想影我? 影返你轉頭

IU唔係要輸呀嘛

-4